唉...

如果一個女仔平時同你相處落好好傾、好好玩，仲會好關心你生日，但係Whasapp Instagram Snapchat 都淨睇唔覆，咁係咪代表佢只係當你普通朋友？求解答。補充：嗰女仔唔係咩女神，只係一個我有好感的女仔。

好朋友

女死女還在 下個更可愛

Ching 加油